@inproceedings{Bouhandi-Boudin-Gallina:DEFT:2019,
    author = "Bouhandi, M\'eri\`eme and Boudin, Florian and Gallina, Ygor",
    title = "DeFT 2019 : Auto-encodeurs, Gradient Boosting et combinaisons de mod\`eles pour l'identification automatique de mots-cl\'es. Participation de l'\'equipe TALN du LS2N",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles (TALN)  PFIA 2019. D\'efi Fouille de Textes (atelier TALN-RECITAL)",
    month = "7",
    year = "2019",
    address = "Toulouse, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "57-66",
    note = "Autoencoders, gradient boosting and ensemble systems for automatic keyphrase assignment : The LS2N team participation's in the 2019 edition of DeFT",
    abstract = "Nous pr\'esentons dans cet article la participation de l'\'equipe TALN du LS2N \`a la t\^ache d'indexation de cas cliniques (t\^ache 1). Nous proposons deux syst\`emes permettant d'identifier, dans la liste de mots-cl\'es fournie, les mots-cl\'es correspondant \`a un couple cas clinique/discussion, ainsi qu'un classifieur entra{\^\i}n\'e sur la combinaison des sorties des deux syst\`emes. Nous pr\'esenterons dans le d\'etail les descripteurs utilis\'es pour repr\'esenter les mots-cl\'es ainsi que leur impact sur nos syst\`emes de classification.",
    keywords = "Identification automatique de mots-cl\'es, autoencoders, gradient boosting, TAL.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2019/DEFT/6.pdf"
}
